[捉我吖笨]返工撚繼續返工、收工時間返屋企食飯

今日停課黨鐵冇咗一大堆學生，同時又因為罷工而少咗超多人搭黨鐵，結果今日條鐵順到仆街

咁，不如和理非做返個返工撚啦
首先，有返工撚繼續返工係可以變相變成人牆掩護手足做嘢，而呢幾日事實證明有大量返工撚嘅時間啲曱甴真係唔敢亂嚟（除咗星期二喺調景嶺站嗰班），仲可以配合”搭過龍遊車河“模式塞爆車箱，自動塞爆月台，兼且喺公司扮完工之後可以做放工撚掩護手足撤退

而手足都需要陪放工撚返屋企食晚飯
其實5點後香港主要經濟活動已經差唔多收撚咗皮，同埋呢幾日日落後我方傷亡係明顯高過日頭N倍，跌落街、槍殺、俾人斬等痴撚線事件都係喺夜晚放工時間後發生。而一到6點，放工撚就全力放工搭巴士返屋企，手足亦都可以變裝跟埋人堆一齊搭巴士返屋企食飯
7點就返到屋企食飯啦，睇你點捉

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推。
不過請記得帶返啲後備衣物。
恤衫西褲皮帶唔少得。

係咪真係返公司就你喜歡啦
出去見客呀、幫公司買文具呀、出去食lunch呀，乜乜柒柒

其實罷工嘅精粹唔係唔返工
係霸住個位但唔撚做嘢呀